iPhone 每日都熄機粒電幾時會玩完？

如上，邊位師兄可以答到呢個問題，小弟就佩服啦

夜晚熄機，朝早著機，可以幾耐玩完？

睇你幾時去打科興姐

一事還一事啦

我用緊iphone4
全日熄機，有事都叫人call機我，我再開機覆電話
應該可以用3.40年

咁堅 你係咪粗用